［埃及文明邊爐］利物浦嚴熱火鍋轉會討論區 8

已成功評分

On9 topic

識唔識規舉呀

用呢個啦

Push

真心 成隊波冇一個人有過呢D大賽決賽經驗
唔好話邊個安慰邊個, 果下係人都有情緒會失落
自己一個靜下平伏個心情最好
聽完人D安慰說話好多時情緒會更加激動
btw bale完場轉頭就即刻攬卡應該係安慰佢, 真心估唔到

留名 完全追唔切post

叫做踢過歐霸決賽最老資歷軒同懦夫都喊緊你想點 反而ward ings呢d冇份落場咪冇咁大感受咪得閒去安慰佢